關於晨早塞鐵有新建議

關於晨早塞鐵有新建議
與其討論應唔應做會唔會影響民意
其實破解方法極簡單
就係靜靜地做，靜靜地贏
好似區選咁，靜靜地做排隊師(其實有無排隊師都難以FC)
關鍵係準時在紅墈，九龍塘同北角一齊排
按支共政府講法: 一班暴徒扮作返工既市民

靜靜地用紙魔咪得

不過塞鐵唔配合黎明行動係無意思

有無得諗

黎明行動無咩意見
總之最好都係靜靜地贏

push